[挑機]你身邊有冇ocamp組爸夠呢個咁熱血同博盡無悔

歡迎挑機

Southampton

睇到唔敢睇落去

探索大學生活咁充實？
不過至少唔係學術上

屌你乜撚煌虎城乾青宮
十足十足小學雞打機開公會

睇咗第一個字就無睇落去

修咸頓 但係YNWA

有冇ocamp 圖？

我屌你老味咩
YNWA 唔撚係咁樣用架

我真係唔明點解去個2 3日既ocamp要多謝呢個又多謝個個 個撚個都打編千字文 睇到都覺得柒 玩完咪算尻數囉 如果打個個仲要係男人 我真係屌你個老母啦 死左去算啦

唔講以為去撚左外太空做任務 一日等於地球十年

見到 walk alone 笑左

其實英國u點解要喺香港搞ocamp

唔打千字文點同組女有follow up 吖

其實咩U都一樣啦下話

個個當年都係咁嫁啦
依家睇番緊係覺得柒嫁

利記超市，無錯呀

大組爸好靚仔

咁撚柒個名 一睇就知係city
柒左唔好屌我

去英國都改埋d咁MK既組名
無tag so'ton仲以為係埋大shitty